朱Sir同七警算唔算打不逢時

當年既亂棍 今日變到好平常

豬sir

今次市民唔追究到底
下次就架重機槍掃了

出翻黎未

快

朱Sir出番黎啦

yes

我路過架炸! 仆街

天琦呢

今日仲要有牠首撐
當年比人當condom

打得太前

豬腦條陷家剷抵死

蓋清9up力特強

最心痛是 揼得太前
有些亂棍 不可早幾段日子

豬蛇

之前仲會扮野比班中立撚同鬼佬睇
家陣扮都廢撚時

同天琦一樣，走得太前

豬蛇生不逄時啦

叫豬SIR復出再打過

佢抵能死

我反而覺得 正正有依兩件事做版
所以佢地先可以免責咁
無 委任證 編號 無合理理由狂打人